首爾邊度買波鞋

邊度買nmd/ ultraboost會便?
明洞好似同香港差不多 nmd $1028倒

弘大好多波鞋賣

同問，係首爾會平d嗎？同埋會唔會多d款揀？

ching最後係邊度買 ？